我聽日就同老細講，我無錯只係有不足姐！

發現件柒婆係職場導師，唔認錯，強調有不足下次會做得更好。我屌你老母，我就返去睇下咁樣答老闆炒唔炒撚左我！

巴打，佢講冇後果架喎

往後嘅工作 會更加努力配合團隊